呢個月一切行動目的，都係為美國香港人權民主法案通過

如題

同意
雖然咁講好似失敗撚，但其實我覺得爭取自由民主係長遠鬥爭
今次過到美國法案其實已經贏晒，香港將會係中美共治

Btw
美國其實有3條法案，唔只香港人權民主法案大家可以留意多d
另外2條先係辣招落重藥

只有一個方法可以有效打擊藍屍

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

國際文宣post，麻煩大家幫推上熱門、瘋傳出連登以外地方叫鬼仔幫手一齊傳

push

美國都唔夠
要英德歐日韓都有

雖然咁講好似守株待兔咁

但過之前要 Keep 住集會遊行顯示返呢件事未完，
不過唔建議去到最盡，維持喺方便離開，唔會畀人拉嘅水平

邊兩條？